魔警係咪點打人殺人同強姦女仔都唔會受到制裁？

如果係咁 社會公義去哂邊？

我係一般市民 和理非 但已經超級睇唔順眼！

由之前強姦同非禮女仔到打死人真係太過份！

如無意外 我應該會成世憎死班黑警！

已經block哂班黑警fd 出街既時候望到警犬都會鄙視佢地

內心笑7佢地有人唔做去做狗？

推！